有冇人喺德福m記撞過呢個癡線佬？

是咁的
琴日行九龍灣德福等人，見到有間m記就入去叫杯新地拎入去坐 坐咗喺個高枱喺度食
我好似平時咁，一路碌手機一路食，食到冇哂擺左個空杯喺隔離諗住坐多陣等frd

我坐到咁上下，無啦啦有個廢中男人，瘦瘦地身高160左右黑黑地，攞住個餐盤企喺望住我 佢微笑望住我 ，乜野都冇講，同枱對面個個男人都望住佢，個眼神明顯示意：做乜撚？

我冇理佢，其實我意識到佢係唔知杯雪糕係我食淨，示意緊點解你冇買野食就坐喺度，而且個個時間有好多空位 之後佢死sip爛sip個餐盤係我同對面枱個男人中間啲位，撓住手繼續微笑望住我。

過左幾分鐘，我忍唔住問佢 「請問發生咩事？」，佢繼續個個姿態微笑望住我 我諗緊佢係咪聾啞人士，聽唔到我講乜又有啲咩需要。

點知佢攞起電話唔知打畀邊個，對住電話講「以家啲年青人真係，冇買野食就大安旨意坐。」

我屌你老母呀 我即刻同佢講返，首先我有消費，我係咪要下下食完野坐多陣要大大聲同所有人講？ 二來間野咁多空位，你針住我做咩？第三請問有咩規定唔畀坐？先唔講由我食到件事結束都只係20分鐘

無幾耐我朋友就打黎話行得

想知家下係咪真係咁多廢中癡線佬 屌你老母

真係好多傻人

我嚟，宜家我就係擺到明要屌柒你呢啲九十後

我早半個鐘去到等朋友 10分鐘行商場 20分鐘成件事加order 有幾可疑

相信巴打夠後生既話 去幾轉個度打等 好快見到佢

屌

以為係m記驚現on9仔

俾人串完上黎連登乞安慰

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99